有冇人帶直遮出街 但結果冇落雨 心情會好矛盾？

一方面唔想落雨
另一方面又會覺得帶咗直遮但冇落雨好唔抵

有

但係一落大雨，你把遮夠大可以遮埋人地把縮骨既優越感
打和啦 super